境外勢力對香港說三道四

佢話想有十萬Subscribers , 巴絲可去以幫佢檢舉察下點擊率

垃圾馬拉狗唔奶支奶共就日日比穆斯林屌屎眼

條馬仔好靚仔